IOS係香港係咪絕對安全？

假設
-唔自爆
-無生物解鎖
-密碼唔係十次撞得到 / 可以靠估
-錯十次洗機

推

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

我願榮光歸香港

FBI 都解唔到，你話呢？
自己google 下咪再出垃圾post

對象 ： 你明架啦

咁唔該你屌曬所有叫人清ios 定位記錄既人

瞓左幾耐？
fbi 一開始解唔到 最後解左啦

唔排除有人戇鳩鳩解比狗睇
比佢睇睇身無屎可能放走

其實你想講乜